[突發] 金正恩：準備陸續送美國更多禮物

北韓官方通訊社今天引用領導人金正恩的話表示，北韓試射的洲際彈道飛彈，是給「美國雜種」在美國獨立紀念日這1天的「禮物」。

周日的氫彈試爆，是朝鮮民主主義人民共和國要送給美國的禮物。北韓還準備要送美國「更多禮物」，這些禮物會陸續送到。

法新社報導，金正恩在親自視察試射後，北韓中央通信社（KCNA）報導：「他說美國雜種應該會非常喜歡這個送給他們的7月4日慶典禮物。」
一陣大笑後，KCNA報導：他「接著說，我們會三不五時送他們禮物以免他們太無聊」。

如果美國繼續魯莽挑釁，及企圖向北韓施壓，就會收到更多類似的「禮物」。
他也強調，施壓或制裁對永遠不會有用。無論在任何情況下，北韓絕對不會把「核嚇阻力」放上談判桌。美國裁軍大使伍德（Robert Wood）則反嗆，「我們期待與安理會夥伴就新決議合作，對北韓祭出最強力的制裁。」

他也批評，北韓政權的核子和飛彈計劃是對所有人的威脅，「是時候這麼說了，測試、威脅和破壞穩定，將不會再被容忍。」（國際中心／綜合外電報導）

好鍾意金仔

講得出做得到嘅80後

你班㭍頭咪又係笑人地似人造人

而家D 80後

快撚d開戰啦屌你老母

咪又係射落海
夠膽咪射去華盛頓

人類最強80後

講做實事
佢應該世界第一

美股繼續跌

痴線佬

睇穿班大國全部得把口
契哥中國原來係契弟

撚狗咁撚

撚狗

其實好勁，睇穿美、南韓因漢城，中國想有個防火牆，唔會主動出手；現在做到核彈，基本上美、南韓、中國更加唔會出手

正所謂射落海都唔益你

美國班共和黨人開始吹風話要保護美國啦
已經講緊唔可以俾美國陷入險境，應該先發制人啦
你估美國係獨裁國家一話要打就出兵咩

文共寅呢d垃圾仲係度一味講和
唔核試一次都唔撚知驚
左膠真係荼毒世人太深

好明顯出唔到 十劃未有一撇

自從打伊拉克後 美國社會好反戰

除左有珍珠港第2 唔係扭轉唔到民意

美國都唔夠一個窮撚國家打
人唔笑狗都吠

美國其實好廢, 太多種族太多利益關係, 特朗普基本上咩野都做唔到, 雖然我覺得佢本身都係廢既

時不時r家用

雜種

打北韓有乜着數先
同去垃圾崗打劫無分別

嗱，今次我撐金仔

共和黨參眾兩院佔過半數而且侵帝係共和黨人,佢要出兵打邊個就打邊個

一向唔敢郁北韓

唔驚北韓將核武賣俾恐怖份子咩

仆街 炸未呀 打未呀

一個鎚仔都ko到超級電腦啦， 咁係咪超級電腦廢

你估佢地係支那同香港

支那所謂的黨 成個是意見一致(民建聯果堆 個個一樣投票)

人地美國共和，民主黨 自己入面都一堆唔同派系

連推到醫改都過唔到

比大幾倍嘅民用船撞到都唔沉

係勁嘅

中美2位件雜種都俾人撚狗咁撚

把口都赢到

美國 當年中韓內戰唔用核彈
依家比支那、北泡撚狗咁撚

中國，俄羅斯，美國，大家鬥計計數，冇利益既野邊個國家會做
南韓：金仔唔過三八線，點都唔會反擊
日本：等睇戲，最緊要導彈唔好跌落本土

9月9日既朝鮮民主主義人民共和國創建日等睇金仔表演

雷達掃唔掃到冇人知 掃到唔代表避到，可以唔避/叫人避

正如你有撚 但都冇撚用咁

金正恩撚倒中美韓領導人一棟都冇
史上最被低估既國家領導人

有撚用都變無撚用

Real man，和那些愛秀的idol不同

美國要儲民意先開打je

同埋無so

真係要打根本唔係同一個次元

打美國之前可以送份大禮去終國首都試試個水溫先，睇下係咪真係終到國

其實咪又係嘴炮，最夠薑都係射幾支導彈落海。金仔夠膽真係射去第2個國家咩。
根本就五十步笑百步

老金

以前兩登成日吹trump幾勁幾咁狂人，講到再世希特拉咁，金家肥仔就成日比人笑

侵侵成日俾肥仔撚

根本trump玩大左
北韓最大既牌係南韓，你敢先出手郁我，我即刻將首爾變廢墟都得

係咪靈魂交換左

只要南韓話打 美國應該會立即出手

如果南韓唔出聲而美國打北韓 令到南韓有重大傷亡 咁美國就含得

一諾千金的八十後

兩個痴線佬

之前d數佢未找㗎

到今日都仲未炸美國

根本都無能力完全攔截到洲際導彈，美國之前一路以為金仔無能力整到核彈同洲際導彈先咁把炮串人，現在原來金仔兩樣都整到，重要係氫彈，美國班友現在一定前所未有咁淆

美帝點會夠我國支那打
支那啲殲系列戰機一架都打贏5架F22啦 支那軍

打佢無著數，不過人地用核彈射你姐

都要做佢 唔係伊朗個邊會仲死

等緊金仔試爆中子彈

侵侵你唔係咁都忍得落啊

股票今日放晒了，等打仗

其實美國仲窮

睇下佢d國債

我急不及待玩玩了

國債

你唔係以為冇負債先唔窮掛

仲有只要美國唔打輸

佢爭人幾多街數都唔會有人出聲 仲會繼續買美債

又氹死連登仔

金仔做實事

唔好送送下失敗變左送禮勤留左係北韓更衣室爆

美國雜種

原來而家已經吹到美帝唔夠北韓打

街邊呀伯都笑你戇鳩喇五毛狗

冇錢打咩仗呀美帝

防禦攔截系統十支導彈漏5支
不過由北韓射美國咁遠，時間上可以反應到切
南韓就慘d，一開戰就玩完

其實機會得三次到，佢由太空衝返落黎好快

金仔依一年來無論核爆同飛彈技術都勁好多
如果再唔阻止，真係有本事直襲美本土，金仔不要求準確打到咁遠就可以，而美軍攔截就唔可以差0.1s , 相反技術分別很大

十支漏五支咪射廿支截囉

[quote]你班㭍頭咪又係笑人地似人造人 [/quot分唔到南北韓？

正，射佢

人地都可以射幾支，入面得一支去呃你，連你都諗到既方法，你估人地美國之前諗唔到？

八奇 金正恩

不過最驚是支共，金仔成個丁蟹，控制唔到，只要金仔一射，幾分鐘到華北

佢真係睇死人地唔會打佢

北韓邊度嚟咁多彈道導彈？

但一開打好嚴重嫁啊

金仔整到氫彈你覺得美國人依家整緊咩
要滅你國唔駛一日啦智障仔

trump 玩大咗
係obama係度當北韓係動物員隻老虎咁睇咋 實際上 根本一早要搞佢
我覺得除咗打 冇人收到嗲

伊拉克打波斯灣之前一定勁過北韓

講到你識玩人地唔識玩咁,戇鳩鳩
拜個垃圾窮國拜到SHORT撚左
戰爭就一撚定有傷亡,假設你射到美國,你覺得美國比你射到果陣你個垃圾國家仲有得淨?
咁撚勁就咪再射精落海啦

其實唔係玩大左
金家政權一日存在，就點都會威脅到美國
要怪就怪obama咁撚多年乜都無做過
appeasement玩到人地連icbm同氫彈都出埋

首爾在北韓火炮圈，唔撒民眾開打起碼死幾十萬人，沒一個民選總統要同意打！

國債等於窮
除咗係班老野度聽之外 我係度聽你俀第一位
本身政府發行貨幣就係要借錢 已經係債 我第一次聽政府冇債等於健全強國

所以都係等北韓郁手先㗎啦

Clinton送野比人無人講,obama無視中國養狗無人講,依家先黎講
成班真係低能,証明媒體真係好易影響到低能既意見

早兩日起m記先聽到有廢老幫北韓打飛機
重講一個核彈搞到你美國6.5級地震

連登智障架？

核試下， 射下過期導彈就叫 講得出做得到？

南韓狗信不過，一統一首先趕美軍走，之後全面奶共，有金仔在，美軍近共匪有基地，日本又可擴軍

唔屌製造問題既人,屌解決問題果個

之前個個睇死金仔玩唔出咩樣
而家人地踢走晒前朝遺物冇晒阻礙
又自製到氫彈

買定午餐肉啦大家

上次叫維尼到訪都禁咗次掣 事後維尼冇聲出
根本美國佬五角大樓入面果邊係智障咩 根本北韓咩軍力 佢地應該掌握到 新聞真係咁自由可以掌握咁多 䓊洗情報機關啦 搵記者咪得囉

係送禮物就快啦,唔講仲以為美國係海度,定係中國東北

問題係佢十粒都未必有啦
你係佢，all in 去炸唔知中唔中嘅美國，定同自已側邊啲傻仔攬炒？

美國國債係用黎打劫其他國家既工具

除非南韓肯寧願自己一大忽土地包括首爾變廢墟都肯打, 否則係冇野可以做到

美國咁撚窮點解你班支那人要爭住移民去呢?
比你講到咁廢咁唔安全,你去金仔大學好過啦

trump邊度玩大咗
我諗近幾屆美帝總統 佢衡量輕重最好就真

南韓會變一大堆廢土
金仔自己就成個政權無左,一係自殺一係國際戰犯
咁都仲有傻系認為呢條友係講得出做得到
射落海就得
成班真係無腦

啲人真係天真 國債你估真係債咩

金仔送禮勤上身

其實你問我，我會話佢真係要攬炒一定係攬中國
自從金仔殺左張成澤就同中國無彎轉啦

金仔恩已經睇穿中美底牌啦，而家話事權係佢度真係鍾意點撚都得，除非南韓哂冷首都都唔要同你玩啦，但個總統睇死佢都唔夠彊

係咪真係點都得呀?
你咪炸南韓囉,全世界入侵你國家,自己無左成個政權要自殺,咁都叫點都得?

美國好廢

呢個post出黎鳩噏嘅仲多過啲五毛
連國債係咩都唔知

有無人諗過講下講下就會黎真？

其實金仔開拖先嘅機會好微。
北韓絕對係冇開拖嘅軍力，佢all in 研究核彈就係想增加自已嘅國際地位
上面成班人相反咁講

金仔先唔會自己首先炸南韓咁笨, 自己最大既籌碼點會唔好好利用

捧trump柒咗就轉移視線

點解唔射中國

巴打呢下TKO左條5毛

環保組織幾時出黎譴責汚染海洋

上網搵過北韓擁有核彈既數量都幾多下
佢之前係冇遠程既載具
宜家升level有埋呢個載具
唔駛多 , 美國打鳩佢 , 金仔係中，日 各射10粒核彈 , 南泡就火炮攬炒
你點阻止到佢？
用數量屈已經屈死呢三個國家 , 邊有人敢博？
冇錯 , 美帝既軍事力量可以一日內炸到金仔全國仆街 . 但金仔玩冚球剷 , 引爆所有核彈 , 淨係福射都夠收全亞洲皮
係打唔到美帝本土 , 但係經濟一樣玩完

金仔撚狗

而家其實大家都係鬥大鬥拋
金仔咪又得個鳩射？
佢敢射任何一塊地咩？

睇死美國真係經濟封鎖
金仔都唔敢反擊
到時形勢又逆轉

其實只要炸西朝鮮灣，大連已經必死無疑。亦無人可以stop 到佢

外界估佢有少於十粒，我打個五折，四粒應該有。夠炸首爾，大連，根本中韓都變左提款機

佢都心知
佢會係北韓最後一個皇帝

我想佢射香港多d
睇下連登仔講既大洗牌會唔會出現

北韓垃圾國家，打完都冇著數，冇資源冇經濟冇人材，地理位置又唔係戰略級重要

2017年8月23日 星期三
美揭中企暗助金正恩 阿里平台開店賣北韓煤

美國檢察機關正起訴包括中資等多間企業，指控他們為北韓「洗黑錢」。其中，丹東至誠公司更曾在阿里巴巴旗下的電子商務網站設置網店，公開介紹自己專門從事北韓煤炭交易，

北韓很大一部分資金來自煤炭開採，以及向「幌子公司」出售煤炭；而後者通常會以北韓所需物資，代替支付煤炭價款。

北韓向中企賣煤 中資提供戰略物資

美國財政部指出，丹東至誠（又稱丹東誠泰）及其大股東遲玉鵬，金猴國際控股和丹東天富貿易等，都涉入上述的交易。

其中丹東至誠已被美國檢方起訴，華盛頓研究跨境威脅的機構C4ADS指，這間公司是將北韓商品輸入中國的最大進口商。

支那暗中幫助北韓

所以金仔根本無原因打美國／南韓
因為佢明知只要佢一射icbm個trajectory係guam／其他美國領土
就會俾人核平，所以根本無理由咁玩
佢一路都係想增加自己談判籌碼
但同時要明白美國保守派都有幾種聲音，依家吹緊要先發制人
同時都有聲音話應該借機加強南韓同日本本身軍力實力
所以先出手既9成9係美國
甚至係中國

解體左北韓D窮撚又要安置 南韓都唔會想打
個個都想維持現狀
金正恩就好似D細路仔扭計 拎糖仔食

香港咁細,射一射唔止資源洗牌,連條命都洗埋牌

你上乜網呀？咁弱智都講得岀口？！

得嗰十粒都冇，學人講屈？大陸佬(只限東北三省)同泡菜就驚，美國怕你有牙

你search 一下金仔炸果粒實際有幾大威力先岀黎亂吹啦

延坪島炮擊，天安艦事件,加今次氫彈試爆咁全世界有冇入侵北韓呀，佢根本就睇死國際社會除左制裁就咬佢唔食，佢一定會用南韓黎做最後籌碼咁你地唔想打就要跪低，所以根本唔會有炸南韓呢件事發生，因為美韓已經跪低左，然後用制裁北韓當交代

女權組織有無野講

金仔就算依家有10粒咪頂多fatboy級別既原子彈
岩岩先試完氫彈邊會咁快有現貨呀，咪亂吹啦

中國唔妥美國
而北韓只係中國既一隻棋
北韓依家擺到明話唔驚任何制裁
好明顯背後有人支持緊佢
亦都好多巴打講過中國供應比北韓
而北韓導彈技術短短幾年不斷進步，都同中國有關

金家肥仔真係唔知佢想點 三日唔埋兩日射導彈 唔驚飛彈跌落海 最怕真係誤中副車 到時真係打 首爾最少死幾十萬人 即使美韓聯手反擊 最大輸家都係韓國 比你打贏北韓 得到嘅只係一個不毛之地同埋大量左膠人民

一直都講金仔殺完佢大佬、同阿叔後

應該真正大權在握，可以用首席領導人身份同習種傾，習種支那應該已經放棄左搵人取代金仔
直接輸出有限量導彈技術、核彈技術比金仔，分散美國係南海個注意力

金仔發癲，明顯為左支那係南海部署軍隊爭取時間，如果爭取到1-2年，填好哂南沙群島d基地，放好哂東風系列，整好大碼頭，就好撚成功

主流媒媒體全部左膠，cnn、msnbc、etc…...俾左膠洗晒腦無獨立思考能力

射精咩

如果投d有放射性既彈

係滅亡

咁想洗牌就去澳門洗

同埋支蝗湧入朝鮮半島既機會

我唔認為中國會岀手，代價太大。而且打仗有好多外在因素，中國打北韓就好似用一百搏一咁，opportunity cost 唔合理。
美國岀手就乎合佢策略，但大家心知肚明佢真係想打嘅係伊朗
金仔肯爆一粒先，嗰種效果會更合符預期 ，所以結論係大家都唔會郁。睇住金仔玩嘢

關左膠撚事咩
從來要搞北韓一定要犧牲南韓

南韓就一定食幾嘢
但唔好講都會陸沉

有冇人擔心美國管唔住北韓中國呢d邪惡聯盟

美國而家有咩野管到

你留番同南韓人講叫佢地忍下食幾野
仲未講首爾既位置已經在北韓既火炮圈內，食果幾野係食到應果隻

秀你老母

但係如果美國先出手，中國一定會出手 但目的就一定唔係幫北韓
短期一定係先賣一波武器俾日韓，中長期會唔會出手先無人知
但有傳北韓既icbm同核彈技術唔係黎由伊朗／中國，而係俄羅斯
而且美國其實對伊朗個慾望其實唔係咁大
始終都係stable中東其中一個重要人士，中東個形勢太過濕鳩

但佢係公開講炸美國

驚人唔信仲玩埋氫彈

咁基於安全理由 美國已經要做野啦

我覺得支那對北韓嘅支持應該好有限度。你睇佢對中國嘅態度

北韓真正嘅大佬係俄羅斯

在北京，外交部發言人表示，在解決半島核問題上，軍事手段不是有效選項，一味制裁亦不是根本出路。

俄羅斯總統普京雖然亦有譴責北韓核試，但同樣認為再施加額外制裁只會適得其反，又說威脅採取軍事行動更會帶來全球性災難。

南北韓盤棋都捉左半個世紀，但共產方乜都冇贏過，睇住南泡菜由窮過自已嘅爛泥，變到今日嘅先進國家。係時候要比北韓加入更大嘅棋局

好型

點解佢成日都笑

美日韓俾佢撚狗咁撚
中國睇到咬牙切齒又無何奈何
做到咁樣邊個人唔會笑

其實佢打中國會唔會最好
我真係諗唔到邊個國家會仆到去救中國

人地金仔玩串個party都冇國家肯解放北韓
中國只會更加肆無忌憚

真男人

澳門一直幫北韓洗黑錢

美帝都冇佢符

佢打中國邊個救佢
佢夠疆咁撚美國就係睇美國唔會動武
而美國唔會直接動武原因就係中國

我都覺係共産方想提高金仔嘅國際地方。技術九成九係俄佬比嘅，對比下一金仔核試前後嘅油價

特别係2013 之到2016，兩次核試嘅技術係大幅提升。
之後一六年九月，一七年又黎多劑 ，根本係油價救星。今日又上左近3%
俄佬係成件事得益比任何人都多。我唔信係巧合囉。

伊朗個人覺得美國真係好想打，因為雖然機會好低，但假使中東真係大和解，美國要賣屎忽都攪唔掂差中東條數。
所以佢一定要保持中東亂局，伊朗絕對係最理想嘅落手對象

張相

見到金仔咁開心我都覺得好開心

如果唔係班左膠拉人鏈阻住
勇武派已經趕走曬駐港解放軍、推翻中共、再深入埋北韓收金仔皮啦

冇左膠應該登陸左太陽喇

覺唔覺張圖好有潛力

金仔幫廢青爭返啖氣

最衰左膠拉人鏈阻住曬
我地一衝金仔就收皮啦
仲使驚佢核武？

北韓點會打呀
鬥拋咋嘛
而家金仔做土皇帝
自己玩撚晒佢唔好
打仗佢必亡國

有page笑九美國

金bb

送禮物=係自己屋企放炸彈?
幾撚時射過去呀

喂 . 美帝開頭都話佢冇
但北韓咁封閉 , 邊個知佢收埋幾多？
我講緊係射唔出既核彈頭wor
想當年烏克蘭咁細既國家都收埋左幾千粒核彈 .... 北韓只發展核技術 , 我諗唔到有咩理由佢係少過十粒
技術有人提供
原理佢大把
我唔係講威力大與少問題 , 係講原地自爆核幅射影響其他國家 ....

完全正解
金金唔會先出手，南韓唔夠薑打，美國唔會冒險先出手，中國當北韓擋美國佬，北韓靠俄羅斯頂中國
中印都係口水戰，大家唔過界線就當冇事

金仔 好波

你都睇得穿啦, 有幾勁?

美帝連核炮彈都有呀
北泡打條撚咩

支持炸左南泡

其實原地核爆，影響好少 唔好比核彈依樣野誇張化

親中人士唔戇鳩唔奶共啦

你都識講北韓係垃圾國家，你覺得大家一齊中，邊個會傷d? 美國咪慢慢等到比人射中先還擊囉

係送就快
唔送正契弟
屌你老母金正恩

fatboy級原子彈就唔叫核彈？
請問日本邊個地區可以食十粒核彈 , 可以面不改容？二戰食左2粒都即刻投降啦
支那地大人賤可能冇咁大影響 , 但點都唔係面不改容果隻掛
津爆範圍大定fatboy範圍大先？
就算一樣大 , 但幅射個半衰期超長 , 果個地域即刻冇用wor , 仲有機會擴散

以前美帝就係睇死佢有彈但射唔出
不停靠嚇叫佢唔好再整
支那 同 戰鬥民族本身都想抗行美帝先俾技術佢 , 點知真係俾d 垃圾佢都整到短途既出黎射
宜家全部人先開始驚
講打？咪遲左lor , 底牌已經抽到 , 點出都係和 , 唔會是但一邊贏晒邊個敢第一個出手博？

要打就應該一早打
金正日交棒金正恩唔打
金正恩肅清內部 北韓內應 親中親美勢力果陣唔打
要打既時機都錯過左

Ww3

仆街，會唔會射到加洲
人在加洲

今日唔會
再唔搞遲早都會

支持金正恩
真男人

19號講得出做得到, 勁

金仔做實事 我好撐佢 侵侵得個講字 廢J

金仔先係八九十後嘅榜樣

愈拉多國落水愈唔敢打

在下不才 想問如果美國派Speical Force潛入北韓實施斬首行動機會大唔大 呢個初步睇應該係最低代價嘅行動

曼聯球場相當危險

其實北韓對美國的威脅係邊?
根本佢係到搞事，最煩的應該係支那、日本、南韓，
日本驚佢射中自己，但同時可以藉口增強自衛隊，
南韓美國又大條道理玩防禦系統，
相反中國，真係俾金仔撚狗，
一黎俾人感覺控制唔到自己條口靚，
無面之餘，如果金仔唔小心射錯隔離就仆街啦

你以為拍戲？ 咁派隊人殺到金仔都實出唔到北韓

北韓同南韓都唔識分 ？

要美國出錢軍備同出兵

宜家就係支那 南韓 日本驚美帝真係郁手

再加上金仔果度冇值錢野 , 打贏佢又冇其他藉口擺兵係亞洲 , 但美帝又要擺霸者姿態咪咀炮佢lor 你唔見歐洲果邊冇出聲咩

金仔：如發現外籍人仕，格殺勿論

金仔真係做實事 同其他人9up唔同

金仔係做實事的男人

北韓發起顛上黎最有機會導致ww3
每一次世界大戰舊帝國都會被取代

朋友……… 美國一四年已經一口咬定佢有核武，佢哋係一四年已經估到北韓嘅核技術可以做到比炸廣島強五倍嘅核彈。只係有一個叫中國嘅國家叫人哋克制
美國佬估佢手上有十至二十粒,你唔係真係覺得有得收埋下嘛

烏克蘭嗰三千粒係蘇聯淨低……… 烏克蘭本來係蘇聯嘅軍火庫黎。所以佢有特别多武器。佢分裂左岀黎之後，當年淨計軍力世界第三咖……… 咁細嘅國家

你講嘅自爆論係人類信史之中都未岀現過 ，你估真係金仔一個話曬事咩？金仔掌權度都未有當年希特拉咁高，元首當年只係想自爆炸法國凱旋門都叫唔郁啦………
金仔憑咩可以做到呢？

以金仔嘅實力，佢只可以同一個國家一齊攬炒，自已係張圖度簡啦。
成個asia 冇可能！

Loop 完成個post 啲野由唔識 睇到識少少
巴打們

做實事

點解美國要打北韓
侵仔多謝佢都嚟唔切
啲軍備成批咁入南韓
打北韓真係有必要用F22?
而家美國可能無咩面，但一定係得益嗰個

之前有個咩鬼軍事專家話北泡射完導彈，就代表近期唔會再核試，咩驚觸動到美國，有無人可以搵返出黎鞭屍？

睇返俄羅斯個反應都好微妙，同埋進步個速度實在太快，我相信伊朗未必可以做到咁 快速既技術轉移
但依家中東個形勢係比2015年前更複雜，都未講最近班中東佬夾鳩卡達
伊朗已經變左用黎鉗制班人既武器 依家中東用支共講法係亂不起
和解就無咩可能架啦，淨係教派衝突都傾唔掂數

金仔或成最大贏家

平心而論，如果跟佢上兩次個試射其實係去到西岸既
不過其實核彈最勁既唔係核幅射
而係佢reaction完之後出個shockwave同heatwave(?)先係殺最多人
而且任何人相信美國唔知北韓核武庫／數量都係極無知
美國去到呢個階段對成件事最擔心係攔截icbm技術唔成熟，萬一俾北韓核彈上到潛艇對美國本土威脅更大
但因為obama 8年乜柒都無做過，個防止核擴既窗口已經閂左
所以一路先講美國係好大機會出手打柒佢

我國力成熟擁有宇宙第一戰隊
大炮若發射去 美軍即刻笠哂水

個人意見，唔應該全部都怪Obama, 佢的確係廢，但當時美國嘅經濟力量係唔可能開戰。到金正日死，中東嗰邊仲杰啲 ，分身不下都情有可原

反而最大問題嘅係李明博同朴槿惠，
一，同中國走得太多埋。
二，對金仔又愛理不理，金正日死前根本係想透過六方會談黎釣命。李明博咁都唔食住上。
三，對美國嘅強硬，朴槿惠聲都唔岀下。

到今日輸得最慘嘅就係泡菜，要怪就怪三星依隻怪物級財閥令泡菜仔過得太舒服，連判斷力都退化埋

北韓個角色同冷戰古巴越來越似
美國越係制裁俄國，普京就越係推北韓出黎示威

唯一分別係今次多左個中國夾係中間

金哥

超勁，南韓變成大金庫任搶

左膠國度要出師有名先有錢出兵

肥金都有打手

我有時心諗北韓搞咁多野係因為背後有中國撐腰

你up乜呀?

中東國家咁多年都冇核武
憑你北韓一個落後小國咁快有核彈氫彈
你話呢

唔關佢經濟，因為就算唔用軍事手段都好多工具可用，只係佢採用appeasement政策，根本無用過力去stop北韓既核發展，有依家結果係可預測的
而現實上無論soft or hard measure，經濟手段定係外交手段都係完全失敗，變相縱容左佢發展核武
所以有人blame DJT，話佢provoke左北韓我真係得啖笑，佢只係加速左北韓展現核力量既過程，依家個結果只係時間問題
不過馬後炮容易，當時中美個外交關係無依家咁緊張，中國係都要照住北韓都有少少難搞
南韓就直頭唔洗講啦，我都直頭廢事講
由南韓日撚日想親中又親美，對北韓呢個大威脅唔單上視而不見，甚至係外交行為上敵視同佢同為美國盟友既日本就知係on9
明明日韓都係受到北韓呢個計時炸彈威脅，佢就日日學中國要追究日本乜乜柒柒，上幾手所有總統都係一樣，有呢個結果都係好正常
依家只係苦了日本

唔出奇

滲透過大陸發現好多東北網民都撐肥仔就知嗰邊洗腦洗得幾勁就知有暗中支援北韓。

乜up乜
中國好明顯借北韓煩著美帝啦

咀炮撚 都咁多人J
連登d 廢青 搞到要搵金仔做偶像

搞到自己地方地震係送畀人既禮物

上次果支係日本頭頂飛過

佢根本唔明原意
唔通真係射一粒有核彈頭既洲際導彈飛過日本上空再落海爆咩
以前d人驚佢整到搭載到彈頭既遠程導彈
宜家金仔就整一枝飛過日本上空證明佢有呢個技術喇，暗示果個距離既半徑範圍已經係攻擊範圍
再即係發表氫彈試爆成功
令人將呢兩樣野聯想埋 "金仔已經有搭載氫彈既遠程洲際導彈"
佢已經唔需要再講d乜 , 有核武已經有能力同其他周邊國家平起平坐
南泡連核彈都冇 , 咪做美帝條lor
呢個世界不嬲都係有一樣等級既武力先可以平起平坐講野都大聲d , 只可以講一切太遲

我就冇質疑過美帝既軍事力量
佢一定可以幾日內滅金仔國
但左膠就唔會俾浸浸鳩炸殺平民
講黎講去點解suppose美帝會完全知道金仔收埋幾多粒核彈先？
金仔玩鎖國wor老闆 , 你話美帝派情報人員入境拎料 . 鬼佬入境咁明顯仲要入到軍事禁區？你派北泡人做間碟 , 市民一樣入唔到
極高層就冇可能過料俾美帝 , 事關宜家班高層一人之下萬人之上 , 安守本份就做土皇帝既no. 2 , 美帝俾既著數佢又拎唔到 eg: 美金/海外物業
對其他國家係冇問題
但金家鎖國鎖到keep住19xx年既程度歷史上就應該得佢一個

核彈如果唔駛諗搭載問題
你覺得威力同幅射量會唔會咁少？
(我指核彈大少 同 重量 同 引爆裝置)

我講收晒亞洲皮主要都係講支那 同 日本 南韓

印度 同 戰鬥民族根本唔係考慮因素
唔駛咁多是但射一粒向支那 , 經濟因素都可以搞掂好多國家

我最後想講 宜家兩邊都唔會打 , timing已經過左 , 連殺佢阿哥開始已經冇灣轉 , 冇得扶植第二個金家正統繼承人做傀儡皇帝 , 最和平既choice冇左啦

點會冇
即使唔打佢
都仲有用海空軍封鎖北韓對外交通
係南韓部署核彈
仲有掟錢整導彈防禦